覺唔覺全球幼稚園同小學男老師要入曬監察名單

犯罪預備軍

反而覺得應該係「美女教師」先最應該監察

樓主一向都將女老師既裙底列入觀察名單，現在轉咗口味?

唔撚想 我仲想做幼師

你知唔知你去旅行個時阿達仔差啲收皮

下點解 講黎聽下
您點知我去旅行既
我買左手信比您 下次出黎果陣比您

佢直播公開咗fifa19啲數據
你條撚樣 post card呢 肥妹都有我無？
等你出嚟唔知等幾耐

屌我買唔夠 買左兩張咋
下次去旅行比您

食屎狗個仔